[fifa online] 成半年無開FO3, 竟然仲未轉FO4!!!

無變FO4都係意料中事, 竟然仲係玩緊17年既球員, 咩更新都無..........痴撚線

已經就快執

一齊Fo4la

咩ser先

泰